30歲以上仲單身

如果30歲以上仲單身，係咪開始緊張

唔係

望到個名都知咩事

其實已經唔緊張
要緊張23左右已經著緊

28歲 預左成世單身
無錢無謂害人 戶口得2萬

驚閪

緊張

係你

係想搵個人一齊終老
但又諗諗下自己身邊圈子又無咩異性識 又柒又無錢 同埋反正點都有個人死先 at the end 都係得返自己一條友就已經無拍拖既念頭

香港都搞成咁，如果唔改善的話應該唔打算生小朋友
咁既然唔生小朋友，就唔洗咁心急啦
順其自然咪算

係身邊既人不斷制造緊張，已經日日念經式催逼 好大壓力呀

一世單手揮手區，唔好害人，單身都可以活得好開心

你幾歲

差不多3中

男定女？

30單身揮手
我阿媽都係度催我
.....催就有用既咩

過多兩年再入過黎

緊張都冇用，冇就冇...

係囉，除非返舊代 父母幫你決定一了百了

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

33招女友，有興趣pm

sad

me, 交換tg okay?

單身真係好正